{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6880891'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-12-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "애호박요리 애호박부추전 쫄깃바삭"
    },
    "text": "急いで飲みたいなら、ズッキーニ、ニラ戦をつくってみてください。家に流れるかぼちゃを発見すれば、ニラを入れてチヂミで料理してみました。そんなに作ったかぼちゃニラ戦はシコシコシとサクサクした味でした。写真を見たらまた食べたいですね。隠れた食材を活用して、美味しい料理を作れば、家でも特別な食事を楽しむことができます。かぼちゃの新鮮な香りとニラの豊かな風味が絶品たかぼちゃニラ戦は口いっぱいに広がる香ばしい味でピクニックや家庭食にもいいと思います。ニラ前の香ばしい味とかぼちゃのあっさりした食感が調和したこの料理は一度試してみることを強くお勧めします。初もののかぼちゃやニラがまだ残っていたら一度挑戦してみてください。種類と数量は状況によって自由に加減して味をより豊かに作ってみてください。そのように料理したかぼちゃニラ戦を一つだけプレゼントして特別な日に大切な人と一緒に享受できるようにすればいいと思います。簡単にして特別たかぼちゃニラ前、心と味を盛り込んだ料理に大事な時間を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前はかぼちゃニラ戦です。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦の特徴は何ですか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦の特徴は、かぼちゃの新鮮な香りとニラの豊かな風味が絶妙に調和した美味しい料理です。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦を作るために必要な食材は何ですか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦を作るためには、かぼちゃとニラが必要です。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦はどのように作りますか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦を作るには、かぼちゃを切ってニラと一緒にチヂミにして調理します。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦はどんな味ですか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦は、シコシコサクサクした味で、かぼちゃのあっさりした食感とニラの香ばしい味が調和しています。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦はどんなシーンで食べるのに適していますか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦は、ピクニックや家庭食にもぴったりです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦を作る上でのポイントはありますか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦を作る際は、かぼちゃとニラの種類や量を自由に調整して、より豊かな味を作ってみてください。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦を特別な日にプレゼントするアイデアはありますか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦を特別な日に大切な人と一緒に楽しむために、一つだけプレゼントしてみると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦を作る時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦を作る時間は、準備や調理に加えて約30分程度です。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃニラ戦の食べ方はありますか？",
            "answer": "かぼちゃニラ戦はそのまま食べるのがおすすめですが、お好みでソースや調味料を添えても美味しくいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 448
    }
}